諗住儲啲錢，讀完大學，出去歐洲遊幾個月。

有冇人試過，可以分享下經驗

一個半月用大約3萬左右 大概8個國家

每個地方都仔細睇定點

呢樣真係好睇國家
有啲留5日都唔悶
有啲留一日就夠

你去咗邊8個國家